男人對大食既女仔有咩睇法?

各位巴打，如果你哋嘅女朋友性需求比較大，你哋會覺得正? 驚? 定有咩睇法?

梗係正啦

正，女朋友錫下都濕哂

你女友大食 ？

正 唔會食剩野

死肥閪
屌你唔落

正

識個女仔成日都話要食肉
有少少反感

Cute Cute

我大食

點解反感?

覺得佢剩係識食唔識做
同埋唔識收斂下 有少少失禮

鍾意扑野叫失禮??

我都會 但其實唔想搞 唔知點解會咁

人哋都話食肉

梗係正，男人性需求就算無得拍拖都好大，女人就多數要好愛先肯搞，但明明呢啲只係好基本嘅人類需求

我個ex好大食, 次次食唔哂都比佢食埋。

到時又體力不繼
又話辛苦

你鍾意你男朋友，而且又濕曬，點會唔想搞

有冇男人會覺得扑野係辛苦?
如果有係咪唔正常?

如果你從事體力勞動 仲要晚晚被人揸乾
我唔信你唔辛苦
你估你係清水健咩
加藤鷹都要用手幫補下

唔洗大食，大食未必好事，反而女朋友係一掂就濕到暈，呢類仲正

Ex 好撚大食 反而自己冇咁大食

變相好多時為左交功課

冇咁既需要 唔係好想 佢成日串我又話唔想要但又濕晒 可能佢太粗 成日一入就好痛 不過之後就好爽 但已經過去咗

我係咁 成日錫下就底褲濕晒 會俾男朋友話好淫 但我唔係架

你就係呢類極品，唔大食唔淫，身體反應一流又健康

點解

太大食同淫都唔係好事來，男人攪得多就會悶唔想攪

如果係有錢，唔洗做呢？

咁咪係大食lor。一濕左就想扑野。

索唔索先?

夠唔夠硬先?

邊有男人唔想扑野

硬過鐵

濕唔代表想

我係大食 食到男友都驚

Gay

唔係 gay

唔想唔會濕，肯定

佢講咗啲乜嘢或者做咗啲乜嘢令到你知道佢驚?

唔通我唔知自己想點咩

又要？尋晚先....

今你繼續要佢交功課？

我想嫁咩，訓唔著

但你笑得好開心

以為講食好多野

條女好鍾意食沙津醬同飲豆漿

手製個種？

十年前我會開心
而家會有少少擔心

條女正咪好,肥閪就不了

之前ex又係咁 我一路屌一路噴水
噴撚到我張床濕閪晒

到你有你就明
唔係咁正架咋
你唔想既時候又要
打緊機既時候又要
連出街周圍都係人都要
都唔驚比人見到或者影相架

其實會好撚攰架屌

利申 唔駛巴打幫手

Ex 一摸就濕

含撚又肯學

由零調教

自己仲識爬上黎搖

結婚就不了

肥妹集中討論著

正呀 等佢床上主動

以為講呢d..

之前有個女朋友成日逼我同佢做 好撚
正
依家個個成日都唔想 好撚大反差

一餐唔夠飽咪食多餐囉,仲問！

聖人Mode : 唔好郁
女繼續郁

會窮

唔正

做老婆會好難頂，男人到三十打後唔係人人keep到成日做

😂我以為講食量大

再好食日日食都會厭

所有野都應該適可而止，中庸之道

太大食會好chur 好辛苦

你餵佢唔飽仲慘，唔知佢會唔會偷食

同感

無拍拖個陣當然ff自己將來女友大食 咁就可以日日屌西

但拍左拖 知女朋友大食 反而驚餵唔飽佢 佢會去偷食

其實大食女唔夠飽係唔係帽梗 佢地係想飽定還是中意出軌嘅刺激

男友唔鐘意

驚..

驚，驚佢會偷食

d屎一定又大舊又臭

有2個sp 都係佢地做主動 兩個都大食 初頭都覺得爽但係之後越嚟越唔想搞 真係好攰

點解話逼?? 如果覺得正

30咁後生就咁，幾時到老?
點做人老公?

因為你唔得?

想鍾意既男人餵飽自己。 如果佢真係能力所限餵唔飽，唯有喺出面食。因為唔飽真係好辛苦。

體質因人而異啦
仲有, 唔係每個男人都日日想屌西架ma

男人應該日日都想，否則就唔係正常

好唔客觀喎你

做得多都厭啦

Agger

呢個係男人天性，無須用客觀角度

你性能力唔強

Feel到大食嘅都可能要二三十分鐘先夠 但自問自己唔帶袋 搞到十分鐘都算叻仔 唔衝嘅都可能搞得耐啲 但佢地又想插勁啲 好難搞呀 無諗過有得屌都要煩

如果日日唔同女 我日日搞都夠晒硬
日日屌同一條女 幾正都屌到悶啦 呢啲就真係男人天性啦

我都係鍾意男朋友勁插， 但係佢就算唔勁插都快射

想問大食絲打通常點先夠 最想男人點餵飽

大力勁插，夠粗，夠硬，夠持久

想淫多過大食
淫嘅話做嘅時候個質素一般較高
如果大食可能只係數量上取勝
如果質素差俾你一日屌十次都好快悶
當然又淫又大食就最好

起底
竟然有仔

大食

我地太單純

要幾多俾幾多

大食既女仔朋友 /sp無咩所謂 但女朋友就唔使太大食 如果同居既話

其實唔關事，有啲女仔天生多分泌物，你摸到咪以為濕囉
有時無端端係街咩都冇諗我都會濕咗

唔會出去搵食
有咗鍾意嘅人就唔想同男友以外嘅人扑

有幾大食？
如果日日一次，連續2星期開始我會覺得攰。

可能我廢

有咩分別？

有大食既女朋友其實好慘

渣

Can’t agger more

證明你夠緊

邊有咁完美 所以會同男朋友傾下點先對大家都好d 傾完之後好左好多雖然男朋友一攰就會快d 但次次都腳震住去沖涼
但隔半個鐘都冇 我就又想要 搞到男朋友驚左 同我講：吓又黎 呀b 我唔得啦 不如聽日先
唉 大食其實唔好囉...我唔想成日chur佢但又好想要

全中

大食嘅意思唔一定係指次數。而係要一次食到好飽，好滿足。

係咪真㗎? 又或者咁講，證明佢同我做嘅時候好high?

唯有另覓另外一位男友

同問，我都好怕她會偷食，由其是她成日打機識都五少厹，有啲頌要結埋緍有仔女，每次同女朋友做，一諗起她會五會同其他男人都咁搞，心噏尻縮

其實佢夠愛你，就唔會出軌
出軌係品格問題
唔係有幾大食

但試過有一任真係 夠硬 持久 夠狠
而家分咗手
都唔知搵唔搵得返咁正嘅男人

木下佑香

臭閪
男人冇閪屌就話打飛機 唔好去叫雞
女人大食淫底唔夠飽就出去食

隨住年紀增長
工作壓力大
工時長
或者有其他野忙
我以前一日10幾q都得
而家唔得啦

咁白痴仲要肯定
冇睇過被強姦嘅人都會濕?

點解會係9縮? 一諗起應該仲hi，仲想屌佢多啲喎

咁點解分手呀 ? 話時話，呢啲男人真係好難遇到

因為佢enjoy緊，所以咪濕囉戇鳩

留名

邊個係lwf?

可做SP不能做老婆

long d，佢出軌
希望日後搵到個性能力好嘅男人啦
真係同佢做過，先知咩叫做愛
以前都唔算好大食

我都識過一個咁嘅男人，不過我唔愛佢

唔愛就冇意思啦
我扑嘢會放好多感情

咁又唔係咁講。佢好愛我，而佢又能力足夠，咁咪可以屌到我好舒服lo。

明白
但唔愛點解同佢一齊?

因為佢愛我，又屌到我滿意

就係因為佢愛你，性能力又好
所以一齊？

但你唔愛佢
有意思咩？散咗啦？

有人愛我，又屌到我hi。
更係同佢一齊啦。

我又未同到我愛既人，唔要佢我又冇愛又冇性，咁做人有咩意思?

有少少自私
不過一個願打 一個願捱

係囉

淫但唔大食 一次已經腳軟
但好鐘意無意中色誘男朋友
鐘意俾佢撩到濕哂問我做乜濕左嘅時候
扮怕羞扮冇濕